[突發] 神駒：我就繼續講我既广州话

下面d comments咩事全部大陸人都讚神駒

0:03, btw 7:34個段屌得好正是其是非其非

广州益友心水清

左膠悄悄留下負皮

大灣駒

笑死

呢段先正
大妈益友屌柒泛民拉布
祝身体健康

尋晚有成兩千四百幾位益友
神駒j左好多次

撈油妓聽眾

以13億為目標
13”億”友，全面进场
團結全中國一齊屌柒泛民左膠

咁既POST都有笑點

先前媒體咪踢爆中共迫公務員做5毛

自從大灣駒話
1反港獨
2唔反單程證
3話唔應該鬥單程證, 鼓吹香港窮人同單程證合作郁中產

大灣台個views count爆上

根本條友有曬agenda，背後你估無人科水？成日強調自己無錢，好窮，你話呢d係唔係此地無銀三百兩？

條友好吹捧的肥亨利

屌人反唔到單程證應該放棄單程證議題,應該支持人工島

只係睇內容其實同大公報一樣企位

曾經有人爆條友只係係政府libra做hea工
比人質疑點解有錢亂fing,條友就自稱賭博專家
但我查資料跟足條友比的賽馬tips買,基本上係蝕錢

我就當條友講到馬交賭場係atm係真
點解買少少器材會吹到買完好窮去搏同情

洗咗幾錢玩誇誇群

點會誇誇群d人講野好冇感情架
呢班大湾区益友完全feel倒佢地既真心

神駒就係好鬼叻仔！闹D蠢人句句到肉！

咁多五毛去撐場？

同黃洋達、何志光呢班人一樣現晒形
最初親本土親港獨鬧泛民
跟住鬧埋本土
最後屌埋港獨
結果就開始支持新移民
慢慢就陰啲陰啲開始撐政府施政
然後成班親共Fans埋堆
你見佢之前讚民建聯
唱民建聯首歌唱得幾開心都知乜事啦

露底了

馮檢基呢條仆街都奶就知佢多賤

可惜有人唔做去做狗

唔係五毛係大湾区益友
團結成個大灣區一齊屌柒泛民同反港獨同反共

民主牆單野之後先咁多大灣區益友出現

大灣駒長竟然連單程證都支持埋
已經比d100更恐怖

呢條友當日大大聲話泛民選到就移民
結果衰咗就賴死唔走
仲發惡話就係唔走吹咩
一個輕諾寡信嘅人
成日講是其是非其非
咪同黃洋達講做人最緊要正直一鳩樣咁荒謬
成日話自己講道理
但永遠講唔夠兩句就爆粗屌人
跟住又話自己好講道理
道佢老母咩
咪同黃毓民同一套板斧
鬥大聲鬥屌然後扮君子
仲未講當年高登開分身祝自己生日快樂呢啲柒到上宇宙嘅事
呢啲陰濕無恥小人
早啲現形都係好事

條友已經痴左線

由始至終條路都係咁舖排
不知幾正常
配合單程證爭議同Die硬區發展
時間夾都無咁準
都係嗰句
一個輕諾寡信嘅人
你覺得信得過？

D手勢同毓民一樣

好多大灣區聽眾

剛剛比人踢爆支持單程證就突然話比人投訴狂del影片
死無對證,好巧合

靠賭搵到食既話，呢個世界仲邊洗要人做野
再講啲有本事既賭精，係幾皮幾皮咁贏番黎，器材錢呢啲濕濕碎散紙黎，根本唔會牙痛咁口話貴

咪比我批中
過多一排就開始講是其是非其非
所以大家唔好盲目屌中共鬧政府
中共同政府做好事都應該支持
跟住就會話反正搞港獨同民主都唔可行
大家應該俾多啲好建議中共
令佢信任香港人多啲
俾多啲自由香港人
即係同班獻世派無分別
再進一步就幫手宣傳Die硬區
叫人移民北上都係一個好選擇
搞政治都係為民生
如果北上好住點解唔去？
大家都係講廣州話
都係自己人

成日有人話佢係圖書館做，咁有冇相証明？

組團去參觀佢節目？

早排佢屌關sir
成班連登仔又話撐佢又盛
仇狗不嬲都係高登走狗
抄登成班傻hi

廣州話一粗口係港式wor
廣州人人人人都用系字唔係撚.....
依條友假假地

大灣駒，係幾有創意

條友以前係高登俾人屌到過街老鼠咁

直接打格仔

佢幾時有講支持150個新香港人

條友係咪講過
講香港民族係on9
應該團結單程證班大陸人

香港的問題唔係族群矛盾係階級矛盾
呼籲人郁中產

你話無都無計

原來講過可以del當自己無講

屌你老母殘體狗

袁木二世

好多販民打手抹黑神區
都無無根據既指控

販民開始癲倒是非

就算條友有大陸youtube打手捧

講緊一定有成幾千人知條友就係有講過支持單程證
無一條友去頂證,同熱狗邪教無分別

唔怪得大灣駒一見人backup自己節目就投訴人

一斷正就del就屈番人講大話

根據仇仔邏輯
議會抗爭都係無撚用
因為阻到一時,但最後都不可能打敗解放軍

低能

議會抗咩爭

你係扮抗議咋

你有邊次成功過

販民老屈 不斷曲解人地講法

好彩有replay 吹到支持單程證

對大灣駒好失望

佢唔係支持港獨㗎咩？

冇追一排變到反港獨

如果好似佢咁講做乜都無用
基本上連佢節目都唔使聽

神區拆穿販民真面具

其打手開始動員抹黑

選舉近了

扮同真係兩回事
學好d logic再講

黃毓民反港獨
佢當然要緊追其後
主人話乜就乜
咪同何志光同一類人

係囉, 聽佢節目都打唔嬴警察同解放軍

睇佢節目
係批評同監察販民
🤣

支持抗爭果班請回應下列問題：
目前情況下，你有咩抗爭方式可以同中共打？
而呢d抗爭方式你自己會唔會參與？
有法律責任係咪你養埋佢屋企人？

你話要講獨嘛
咁你說服下點樣達成

你唔明個logic

當益友連單程證都唔撚反,基於打唔嬴解放軍而唔反抗
就已經係藍絲,打唔嬴警察同解放軍呢個議題已經write off

毓民又變咗反港獨，佢唔係撐陳浩天咩

之前屌熱普城就走去撐港獨

變得咁快

笑撚死 人地一直本土 屌販民又話人5毛

代販民答
遊行 議會扮抗爭 關鍵缺席
會
有眾籌幫到安家費

批評同監察販民
跟住撐埋建制呀嘛
是其是非其非
讚下民建聯咪幾好
佢唱民建聯首歌都唱得好開心架
跟手屌埋港獨
睇下佢幾時公開屌柒梁天琦同陳浩天

按佢「做乜都無用」嘅邏輯
批評同監察販民都係無用
佢自己話支共點都唔會俾香港獨立
咪同大灣駒點屌販民販民都唔會聽大灣駒講一樣
用返佢套思維咋
既然明知做唔到就唔好做

人地呢番說法係同講獨派講
原來你乜都未搞清楚就對號入座

屌販民正確
幾時有撐建設 有無根據？

真係只有傻仔先會對大灣駒神咁拜

陳浩天只係MYRADIO的CONDOM

連單程證都唔撚反的自稱本土派
咪就係衰撚過gary fan

鬼唔知抗爭有代價咩
咁依家咪越嚟越少人出嚟囉
呢啲問題係黃毓民以前啲對家質問佢用（腦燒最鍾意問）
估唔到時光倒流又問返轉頭

講獨派同販民之前集中火力打完教主呢家就打神駒

黃毓民依家agenda係撐韓國瑜，台灣搞一國兩制嘛，到時房地產舖租實爆升
有好路數就梗係轉軚啦

佢（或者你）唔止一次嚮節目讚過民建聯啦
你荒人唔記得？
唱民建聯會歌唱得咁開心

大佬 直播有成2400人睇呀 好撚大威脅 而家先廿靚歲 一選隨時贏q埋

其實販民抗爭可以有咩代價
行一日遊行既疲勞？

部分講獨派同販民 同流合污

傻仔 有咩方法成功過先牙販民

係呀
所有唔鍾意佢嘅人一定係販民打手
慢慢幻想啦
以前成個高登屌到佢過街老鼠咁敗走
嗰班100%都係販民打手嚟架
就嚟全宇宙都係販民打手
永遠係黃毓民呢啲搬龍門之王先係真神
係絕對正確嘅化身
好似大灣駒咁對佢唯唯諾諾就係有尊嚴嘅正義之士

人地會屈有非洲支持者架

無架
販民係抵屌

笑死 係連登惡過狗 叫佢地打上去又唔敢

你quote出黎丫嘛 因爲咩事讚民建聯先
你唔講？
除出民建聯會歌， 佢重有唱紅歌添呀
你話埋佢係共產黨d人丫嘛
on99

人地一早話左唔選 似你地想做98000從業員咩

屌條撚樣真係反骨到仆街。
一開始撐熱普城，選嘅時候屌撚到梁天琦仆街，話佢反骨乜乜乜，跟住輸9咗，就痴返去梁天琦到，又屌熱城，笑撚死

係連登打飛機就最叻

呢班扑街 係到9屈打咀炮就掂

叫佢上去理論就成隻奀春咁

見d100咩路數都有唔抵得
想叫人打上去幫你谷收視?

屌你得個講字
證據呢
大公文匯查泛民收肥佬黎錢都有證據啦
你乜柒都無

其實神駒呢d過街老鼠有乜影響力
出黎選都唔會多票過黃洋達 wfc

d100收檔啦 販民大本營 連人地一半收視麵無

唔好話人做假數

全部youtube facebook有哂數字

人地唔會cut你班柒頭線架 打啦

好似果個蔡佳洋咁

咪撚鳩噏，證據呢？
我聽足咁多集都聽唔到喎

揾汪楊德比

佢邊有支持
你拎證據出嚟先啦

好想知點解會妄想人地cut線

呢班扑街本身係咪做開cold call

未打已知會cut你線

點都無可能讚民建聯啦下哇
咁不如讚埋中共丫
中共幫唔少人脫貧呀
佢事實係戇鳩鳩
依家成班大灣區益友喇支持佢喇傻HI
仲唔唱多兩首紅歌
出多兩本書搞下講座搵真錢丫嘛
扮乜撚柒嘢為民發聲
根本係黃毓民隻狗
自己嚮Facebook都話鳩韓國瑜
轉頭黃毓民撐韓國瑜
佢有無屌鳩黃毓民？
邊撚敢呀走狗！！！！！
是其是非其非
屌佢老母臭西啦
當年自己都講覺得傻雲根好柒
但照樣公開講大話話佢似區瑞強
扮乜撚嘢大局
是其是非其非
呢啲撚人公開講大話自爆埋仲扮到理所當然
依家以為屌販民屌得多就變英雄？
人格有問題就點都有問題
柒咗永遠唔撚認點會得到人尊重

係個梁定華投訴佢侵犯版權呀
人地連superchat 都無撚埋

真係有隻馬叫大灣駒

咪撚係到天馬行空鳩噏啦
你成段野都係老屈老作
做乜撚

呢到d販狗仲衰過蔡生

口疾疾頭dup dup 叫佢講野好似叫佢跳樓咁

乜叫咪比我批中呀
估都唔得？
你唔識中文？

poly 學生校董都屌關sir 喎
咁你屌埋個校董啦

真係狗都不如
自己係節目講完可成班唔撚認話比人屈

傳媒abc已經講明出左街的野係唔可以消滅證據
益友連基本野都唔曉,人格又低賤

無限上剛

根本同黃毓民一撚樣
口講是其是 非其非
實際只問立場 不問是非
私怨大過天

琴晚屌社民連眾籌同朱凱迪嗰節牽強到

咁咪放長雙眼睇下囉
呢啲雞棚見得少咩
反正我又唔會俾佢昆到

講黎聽下有幾牽強

d100,花膠台班人就算係飯民喉舌, 就算支持單程證
比人斷正有無del原片搵自己人夾口供講大話

佢係反公民民族主義
同埋佢覺得係階級矛盾又點，咁呢個係佢睇法，你唔同意咪駁囉

利申：我唔同意佢呢個睇法

後來又話傻根格硬將城邦論塞入佢政綱呀
佢無支持城邦論呀
冚家鏟成班為咗食政治飯乜柒大話都夠膽講

1. 佢無咁講過，呢個所謂根據佢邏輯係你作出嚟
2. 退一萬步，當佢真係有咁講，咁現實政治底下，解決唔到中共武力威脅又點獨呢？佢呢方面我覺得無講錯

泛民幾時有係議會抗爭過
真係會個啲都dq 晒/坐緊監啦

佢俾人投訴侵權del 片喎
同埋佢有咩理由要del 埋以前佢改歌個堆咁撚多views 嘅片
你查明真相先屌啦好嗎

條友有無屌本土派去台灣開會用普通話係唔尊重廣東話?
我想問條友自己係咪試過開台用普通話,有廣東話唔用唔係死罪咩?

溫哥華益友又話我老吹la
你班人玩到又自己del原片,又狂port backup的人攪到youtube幫手del
仲有幾千信徒因為偏袒扮盲

佢話叫777下台當抗爭緊

你隻泛民狗
社民連淨係識屌票同叫人入錢咋
全部有證據架

同埋真心，係蘋果落廣告激689有乜撚野用呀，佢會唔會因為咁俾你激到呀，on9

朱閪迪單野你有無搞清來龍去脈呀
佢係新西議員，有責任去幫市民架！個農夫黃零因為菜園村搬村復耕，搞到佢個農場無水用呀。

屌你查清先屌啦泛民狗！

外交場合，講返自己語言係咪好應份呢？
同埋佢唔係政客，只係個youtuber, 唱國語歌有咩問題

點解會自己檢舉自己啲片呀
你講野，可唔可以拎證據，咪撚空口講白話呀！

你收皮啦
呢個係根據你本人邏輯呀，佢幾撚時有咁講過呀
你咁叻你咪打上去屌柒佢囉，你又唔敢淨係識做鍵盤戰士

你一DELETE就已經奶硬野
你覺得花膠台班人平時傻左唔曉DEL失言片段,只係班人衰得來智力正常
故意銷毀文件/證據一比人篤爆就無得駁, 你DOGFIGHT都無用

其實話係階級問題唔係民族問題呢D講法不嬲都有，佢唔係唯一一個

大陸益友好野

為我獨醉千杯不醉
5 天前
神駒講得對，我不準自己仔女出旺角暴動，千其不好比搞事的人利用，做人應該衝明一些，我讚成立二十三條，做人守法，乜野都不怕！

Yuk King Ip
5 天前
神駒有理，獨立？神經病。

ex
4 天前
支持神駒盡情而合理地狂鬧、盡情屌柒班港毒白痴仔同埋深黃傻粉。
個傻閪連咩叫民族都唔知，香港人最初係點嚟：『沿海平原的廣府民系的圍頭人和水上蜑家人，及居住在北部山區的客家民系客家人』；香港抗日戰後大批廣東人南下，先有粵語同南粵文化；啲傻閪廢青話搞港獨? 可以啊，敢唔敢同解放軍死過? 唔敢啊嘛。

益友剛剛唔係話條友無講過
又搬龍門又好難討論

飯民點切割咪就係話不支持港獨,但堅持香港要有提倡港獨的自由

全香港最大聲咒港獨的3條友, 何君堯. 何志光,壽司達
班本土派仲覺得呢條友係自己人....

呢條賤種狗仲未死？

係連登太多小學雞無分析力嘅人啫

仇思達最新個facebook post連抗爭者呢三隻字都要加引號，究竟係戴頭盔定係開始歸邊

呢個POST真係好可以一網打盡BLOCK柒哂D撚屌

黃洋達最多咪屌鳩青政班偽港獨派講獨派
幾時有開始支持新移民

乜水黎?

我就想問垃圾會員Rednik,溫哥華eason

點解港獨唔撚係本土派選項
你班人捧一個比何志光更否定獨立的人仲好唔好意思自居本土派

連自決派班人都行得前過你班人

兩條連基本LOGIC都無的垃圾

點解唔見有益仔打手喺呢度叫人打上去辯論嘅

到依家都冇人講佢點支持新移民

一早同你地講左係海軍鬥水兵架啦
而家大家信啦

上集佢係到兜, 話係吳文遠自己問題令人誤會佢係東方昇之後.
之後就話果籽一早做左, 我真係想問過去一個月乜有人係頭版登屌柒 689?

之後就話吳文遠利益輸送肥佬黎, 大佬, 而家 689 就係要嚇人唔好再係毒果賣廣告. 咁就緊係係返果到賣廣告啦. 唔同係文滙報落咩 .. 之後就話點解唔將 d 錢洗係義士. 又話肥佬黎同商台都係收緊貔.

有關佢既 "民族", 其實民族已經唔再係單睇 "種族", 重有文化同相信
所以新加坡真係可以計一個民族. 佢話自己係現實主義, 其實咪就係投降派 佢講到大陸人無敵咁, 真係唔怕你就一早清算晒你 d 人啦懵撚

之前見佢點爆鳩熱時都幾好, 但係家下現晒形, 講真你開台唱歌咪算囉, 共產黨唔比講共產黨認同以外既政治, 咁重屣時間講乜.

佢一講利益輸送呢個point真係搲爆頭，而家事源係689成日post 毒果啲新聞大將軍先發起登報紙呀嗎，毒果最終成為大贏家亦理所當然，咁不如話毒果同689有利益輸送啦！至少689每日都拎$10追擊毒果啲廣告

除非689每日去七仔影報紙，咁就算係都簡接宣傳呀！

你知唔知自己up乜柒？你叫毒果 啫係你都認同毒果係仆街啦 你要落鳩689面 大把方法 一定要射比毒果？十鳩幾萬不如用黎幫下抗爭者都好過益毒果啦下嘛

啱呀不過神駒話現階段唔應該再做暴力抗爭，咁捐俾抗爭者都冇咩用

計我話個十幾萬捐哂俾神駒就perfect有錢換d靚設備，團結香港去屌柒泛民同港獨

點解個個靈童都咁柒

沮咒黎

神駒有支持新移民咩？

之前屌熱狗到泛民都幾認同, 開頭都有紋有路算中肯, 近排開始熱狗泛民本土港獨乜撚都屌, 正宗亂屌河馬踩港撚

得閒又講幾句支那有的野好, 又扮膠唱紅歌講"匪語", 我諗好快得返大灣區益友聽, 重好意思叫自己本土台, 支那本土呀

再講下益力膠Rednik,溫哥華eason 智商上的問題

大灣駒星期日係咪講過點都唔會批評膠主同澤哥
(有本事叫大灣駒扮野del片話無講過)

如果膠主同澤哥的判斷有問題而大灣駒基於唔批評得膠主同澤哥呢個前題唔講,係咪BREACH左所謂是其是非其非
林匡正屌9呢條友攪朋黨根本無錯

咁又唔好咁鬧佢地
話哂佢地都係一齊反泛民同反港獨既好戰友大灣區益友

有冇片

呢個有
4月6號個期

仲討論緊？
仇驅又衰咩

點解大陸人要翻牆上youtube唔上優酷?

一路覺得係碌撚小氣
上次林匡正同盧思達接受D100訪問就開拖鬧人
到獨派屌"發大財"入中聯辦就借機再開拖

其實佢係咪支那人，佢啲話好大陣广州味，唔似香港音

之前個d呢？放低鍵盤啦好心 打緊官司個唔計數？都忽忽地既

去咗買誇誇群？

一個人的口音無得呃

條友聲稱自己睇舊片學
大把會員父母咪上一代香港人,一樣唔係呢種口音

其實咪係當年比人笑似韶關口音後化身中文愛好者掩飾

當然開台唱歌係日早的事,應該唔關事

都話係發自內心既大灣區益友

對佢有少少失望，之前都會聽下佢屌泛民同熱狗，但近來開始愈來愈撚鬼，抗爭又屌帶頭又笑人戇尻，咁唔通坐係樹等死？聊天室又有堆乜野廣洲珠海仔話翻牆聽 乜班撈閪識香港政治咩？

條友借本土上位炒花生最撚叻
根本唔係本土派

之前屌泛民各組織數目唔透明，記得整財務報表黎俾益友監察喎

神駒太吸引